奧巴美羊有紅牌，點解羅拔臣會無？

黑哨？VAR都唔洗睇

明黑鳩你,吹咩

因為利物浦

訓啦 屌

一個中波先 一個波皮都high唔到

樓主熱狗

英超首席反利球證艾堅遜話冇問題就一定冇問題

唔係

英超球證執法水平同香港警隊有得揮

真係狗嚟
一野收人地山